呢個補習佬補唔補得過

我Bafs想要lv4
但係操到冇乜頭緒
之後有個補習佬搵我
又話自己係會計師 保你一定有4
又話咩半個月一定有5*
有冇巴打試過
好緊急

補得過
好勁
Concept清晰
多notes
集中
有口訣
唔教神技
只教概念
平
方便
時間彈性

咩神技

一個字，垃殺

廢到仆街，好多分AC做打手

我見到佢又話自己又會計師乜乜乜